{
    "question": "34. Berikut bukan hasil perkebunan adalah\r\nA. Karet\r\nB. Kelapa sawit\r\nC. Jagung\r\nD. Tebu\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. jagung</p><p>karena jagung adalah hasil pertanian</p><p></p><p>semoga membantu...</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Jagung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena jagung hasil pertanian bukan perkebunan</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "cai-mata-menibakating-kusedih-947",
            "question": "Cai mata meni....bakating kusedih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena aimata bila jatuh hati akan terasa apaya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kali salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-harus-diperhatikan-dalam-melakukan-gerak-ritmik-433",
            "question": "Apa yang harus diperhatikan dalam melakukan gerak ritmik?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelentukan tubuh, dan keteraturan gerakan. Ritmik adalah irama yang mengiringi, bisa berupa lagu, musik, ataupu tepukan tangan. Kita harus mengerti ketukan dan ritme lagu agar gerakan kita luwes.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-salah-satu-hewan-qurban-yang-disyari-atkan-agama-islam-adalah-505",
            "question": "2. Salah satu hewan qurban yang disyari atkan agama islam adalah    a. Unta\r\nb. Ayam\r\nc. Angsa\r\nd. Buaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. unta</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah, hehe</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Unta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Allah berfirman : hewan hewan yang bisa dijadikan hewan kurban adalah kambing atau domba, sapi, dan unta</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kondensasi-merupakan-salah-satu-proses-yang-karena-a-titik-726",
            "question": "Kondensasi merupakan salah satu proses yang    karena ....\r\n A. Titik-titik air yang melimpah sehingga menjadi air hujan lebat\r\n B. Masuknya air hujan kedalam bumi sehingga menjadi air tanah\r\n C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah\r\n D. Air di bumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.air dibumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> belajar jan maen hp mulu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pilihan A = Presipitasi</p><p>Pilihan B = Infiltrasi</p><p>Pilihan C = Kondensasi</p><p>Pilihan D = Evaporasi</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dikuduskan-katolik-atau-protestan-694",
            "question": "Yang dikuduskan katolik atau protestan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>protestan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klau katolik dimulia kan sih setau saia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-perbedaan-antara-hiri-dan-ottapa-257",
            "question": "Jelaskan perbedaan antara hiri dan ottapa \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yakni Hiri adalah rasa malu dalam diri pelajar untuk berbuat jahat, sedangkan Ottapa adalah rasa takut akibat berbuat jahat.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-alat-alat-kantor-yang-menggunakan-teknologi-217",
            "question": "Sebutkan alat-alat kantor yang menggunakan teknologi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Peralatan Kantor:</p><p>-Meja dan Kursi Kantor.</p><p>-Perangkat Komputer.</p><p>-Printer &amp; Scanner.</p><p>-Mesin Fotokopi.</p><p>-Alat Penghancur Kertas.</p><p>-Mesin Absensi.</p><p>-Lemari Arsip.</p><p>- Telepon dan Mesin Faks.</p><p></p><p></p><h3>SEMOGA BERMANFAAT YA</h3><p>_IG @SANDRINNA_11 \u2b05FOLLOW ME IG</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-niaga-tolong-jawab-932",
            "question": "Apa itu niaga tolong jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>ni\u00b7a\u00b7ga n kegiatan jual beli dan sebagainya untuk memperoleh untung; dagang;</h3><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-apa-program-adobe-dan-coreldraw-384",
            "question": "Untuk apa program adobe dan coreldraw\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Corel Draw merupakan aplikasi pengolah gambar yang berdasarkan vector sehingga banyak digunakan oleh publising dan percetakan, sedangkan Adobe Photoshop adalah software yang dibuat Adobe System yang berdasarkan gambar bitmap yang biasanya digunakan untuk editing foto atau pembuatan effect.</p><p></p><p>smoga membantu,jadiin jawaban terbaik ya kaa thanks :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kelebihan-rem-tromol-937",
            "question": "Kelebihan rem tromol\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelebihan : <em>jika</em><em> </em><em>di</em><em> </em><em>bandingkan</em><em> </em><em>dengan</em><em> </em><em>rem</em><em> </em><em>cakram</em><em> </em><em>adalah</em><em> </em><em> </em><em>karena</em><em> </em><em>sifatnya</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em>tertutup</em><em> </em><em>sehingga</em><em> </em><em>tdk</em><em> </em><em>mudah</em><em> </em><em>di</em><em> </em><em>susupi</em><em> </em><em>kotoran</em><em> </em><em>ataupun</em><em> </em><em>debu</em><em>,</em><em> </em><em>kinerja</em><em> </em><em>pengeraman</em><em> </em><em>pada</em><em> </em><em>rem</em><em> </em><em>tromol</em><em> </em><em>lebih</em><em> </em><em>lembut</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>panjang</em><em> </em><em>pengereman</em><em> </em><em>dpt</em><em> </em><em>d</em><em> </em><em>buat</em><em> </em><em>lebih</em><em> </em><em>lebar</em><em> </em><em>untuk</em><em> </em><em> </em><em>memaksimalkan</em><em> </em><em>pengereman</em><em> </em></p><p></p><p><strong>apakah</strong><strong> </strong><strong>yg</strong><strong> </strong><strong>di</strong><strong> </strong><strong>maksud</strong><strong> </strong><strong>rem</strong><strong> </strong><strong>tromol</strong><strong>?</strong><strong> </strong></p><p><em>rem</em><em> </em><em>tromol</em><em> </em><em>adalah</em><em> </em><em>sistem</em><em> </em><em>pengereman</em><em> </em><em>pada</em><em> </em><em>kendaraan</em><em>,</em><em> </em><em>yg</em><em> </em><em>menggunakan</em><em> </em><em>metode</em><em> </em><em>gesekan</em><em> </em><em>antara</em><em> </em><em>sebuah</em><em> </em><em>komponen</em><em> </em><em>berbentuk</em><em> </em><em>mangkuk</em><em> </em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}